Проверка вкладок подробной карточки товара(Desktop)
* Тестовые данные: 

Priority = low

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Каталог
2. Выбор категории товара
3. Выбор подкатегории товара
4. Выбрана карточка товара у которой есть 3 и более вкладок(например "Утеплитель Роклайт 1200х600х50 мм 5,76 м2/0,288 м3")
5. Открыта страница подробной карточки товара.
6. По умолчанию открыта первая вкладка. 

Шаги:
1. Поочередно открываем все вкладки.

* Ожидаемый результат:
1. Содержимое вкладок соответствует его названию.
2. Количество содержимых элементов вкладки  соответствует числу в названии вкладки (например ""ВИДЕООБЗОР 4).

2. Во вкладке "ВИДЕООБЗОР 4" кликаем по любому ролику.

* Ожидаемый результат:
1. Переход на https://www.youtube.com/

3. Нажать в браузере на стрелку "Вернуться".

* Ожидаемый результат:
1. Переход на страницу подробной карточки товара.

4. Нажать вкладку "ДОКУМЕНТЫ"

* Ожидаемый результат:
-  вкладка открылась.
-  есть ссылки на документы.
-  курсор при наведении на документ меняется со "стрелки" на "руку"

5. Нажать на любую ссылку документа.

* Ожидаемый результат:
-  документ  открывается

6. Нажать в браузере на стрелку "Вернуться".

* Ожидаемый результат:
1. Переход на страницу подробной карточки товара.


Автор: Н. Краснобородько

* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-26 | 09:50 | Chrome 116.0.5845.111  Yandex 23.7.3.824| PASS | |  | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 17:55 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS | |  | 01.10.23 | Наталья К. | 



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-26 | 09:50 | Chrome 116.0.5845.111 Yandex 23.7.3.824 | PASS  | |  | 13.08.23 | Наталья К. | 
| 2023-10-01 | 17:55 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS | |  | 01.10.23 | Наталья К. |

